ㄇㄋ

ㄍㄌ